以為邊個問我係咪學生我都話唔係

今日去食太安樓魚蛋佬，打算罰下佢
點解佢問我一句系咪學生，我自然反應話係
屌！佢請我食！
仆街！我好嬲呀！
岀糧我要食魚蛋佬食到飽啊！

聽日128記住岀嚟！
行完就懲罰黃店！

1999

128 維園見